唔訓既你 依家做緊咩野?

#2！

等緊人覆機

啱啱好沖完涼

聽朝返去裝OPTANE SSD

終於等到杯清開post

啱啱同fd食宵夜

我悔改了

衰啲咩

Mid term is coming to town

如果佢冇開你會唔會接手

共免治
利申仲未上晒堂

唔會啦
佢最多咪遲開

我都未溫

我堂都未上
唔好話溫豬
不過我認真上完堂之後基本上唔洗點溫
Concept即刻清

有冇dee dee比姐姐錫下

逆蛇

咁夜
聽日先覆啦我

準時小子

sor唔係see dee

怪嬸嬸

原來鍾意dee dee

唔要毒撚

耶

想食dee dee好耐

終於應我

正啦
慳返溫書啲時間

樓主應該啱你口味

少見

幾晚都唔見捱夜絲

宜家先知你12點開post
成日10點幾就mon住你開post未

你小妹 next

佢叔叔嚟

有棍

上堂好晒時間
你下個禮拜考？

依個post既傳統黎
舊登年代成日炒車開多左post

Who

話說我考牌官幾好

係呀

唔係啦，佢都係30出頭而家喺美國產緊雪

(11點）：杯清又甩底

有棍絲

晚晚捱夜

我係小妹你是咪認錯人

username叫晚晚捱夜

咪爆喇

大我10幾年

點解成日炒車？

唔色

因為任何人只要未訓都可以開post

食左咩

以為你20

第一次聽，我新會然

有時見佢未開post就索性嗰晚唔上

我bb👶🏿

唔好周圍同人講153小妹係有棍絲啊！！！！！！

同佢有共同話題
好難得係度搵到會聽初音既會員

杯清日日開，永不走數
（雖然有時遲咗一分鐘

咁咪好多小圈子

Hej!god natt !

屌你 爆我

閱

唔色佢唔緊要
色我

威喇 疊馬喇

妹妹

人多咪大圈子囉

閱thx

食燒嘢

我意思係我係bb仔

遲60秒咁多？！

毛舜筠.jpg

咩嘢

下個月生日約左中學同學上黎BBQ希望唔好落雨

上年七月初來報道已經識咗你

嬲到爆
搞到我成晚個心lor lor攣

全部都係大圈子

淨係識小泉純一郎.jpg

梳狗

覺得自己好老
幾時可以退休

我都對你個名好深刻

我都硬曬
個拳頭

陣間捱夜絲啲fans搵我尋仇

樓主174 cm高，唔好問我點知

唔好嬲
見係佢日日開po就原諒佢

幾時有唔應你

係度

邊有咁矮

大人有大量
不過我係小人

唔係呢個年代

誤會嚟

杯清唔應我

手卷同埋炸雞

正苦話未到60都係青年

正喎

我六七年前已經識樓主

叫我？

日日入佢個post洗版報牛

我記得嗰陣你係藍字絲

有啲肚餓

原來佢收好多兵欽敬欽敬

咁等包養

等緊一個唔會揾我嘅人

唔係日日得閒
我係偽毒要趕asm

琴日前日大前日大大前日....................

失業洗撚訓

@樓主
互爆
比我唔忍

樓主成日開完個post就繼續攬女

絲咩呀
呢個post冇人信我係絲

咁啫係再舊啲

諗緊點發達

樓主係英國發展唔如意，所以輾轉去過俄羅斯而家喺美國

你收親大將軍

自貼下先

偽毒

我等你包養 你快啲搵個有錢姐夫啦

怪姐姐呀

你要#佢先得

踢爆大會開始

冇得兜啦

比你發現咗

樓主你好！同同學練緊present 準備一陣改fyp
請問你又做緊咩

佢比我講中咗，依家繼續潛水#tired#lme

警告！呢度唔係飲食台！

你應該照顧長輩，e.g.我

我好正常

(想成為)偽毒

@係咪撩交打#好奇

sleepy

偽毒係要由內心而發的，冇得想做就做

我未有經濟能力 所以姐夫姐夫

估到哂

扮

我信

冇波睇？

勿認真

係，千幾封

所以我係真毒

賣相

我可以慢慢等

你又打我唔到

無

好真

閪餅真好

神阿求求讓我睡

椰菜卷都唔易做要呃晒所有人

上得連登reply咁密大家都係啦

等到你百二歲喎

失戀

等你番個陣

而家已經成功轉型做冇棍巴

睇the boys

我講咗樓主咁耐佢都唔上水

我大你少少啫

咩叫椰菜卷？

跟住又話自己訓著左

因為記得大家屋企背景差唔多

咁我覆慢啲先

咁你發咗達未

搵緊你黑歷史

同是天涯淪落人

Hej! God natt

食咩

唔明點解啲人可以嗌緊交個陣秒睡

Good luck

食野啦仲打

睇完最新個集動畫就努力做asm

連同你講多句嘢都懶得講

外表草食內裏肉食

容姿や言動は草食系だが、中身が肉食系の男性。
ロールキャベツ系男子の表記揺れ

膠已派
請會員好好反省

唔好呃自己啦

好想食

肚餓添

咁對自己女朋友 好咩

Hej då

我黑歷史喺連登

我只係一棵草

今期無職轉生勁正

咁你直接搵佢咪得

收到
意見接受態度照舊

食野 反正你有排先瞓

又係巴打你

有咩
抱歉
可能去左訓覺

起緊你底

真係好忙唔得閒上連登

拗咩先？

Me牙joe第一風扇

話唔定佢冇當你係女朋友呢

你好!
fyp加油
岩岩同人踢完波

今日要早啲
成日都有嘢做

唔洗sorry 講笑

咁我寧願好得閒上連登好過溫書

相處同態度問題 嗌得好勁 突然就秒睡了

信神是沒有用的

振作

呢套都有興趣但係我未開嚟睇

落地獄

岩先踢完pro club

正！好好休息！

發洩對象

邊套

佢係鬼瞓教咩

下星期有oral exam
好驚

失眠到幾時

早幾分鐘都係早啲

我都想 但好多嘢等我交

多謝
咁我去訓先

邊個落地獄

起碼早一兩個鐘

你都係
幾時present

係電話拗？

我不入地獄 誰入地獄

邊種意義上嘅發洩對象先
你等佢聽朝瞓醒同佢傾吓啦

上連登更加訓唔到

搖曳露營2

係次次都係咁

交際
交友

咁你都可以折返人間嘅

已經成為母語

聽住先

你嗰度遲過我哋，瞓乜鬼

唔識
老鳥

諗緊點先可以唔諗佢

唉屌
我都要做
問下印度仔點做先

佢會答我 好忙 得啦 唔想講 無野好講
想喊

你lor扮嘢！
Mean到

睇緊how i met your mother

Sleep is for lau chu

美食番黎的

條問題好哲學

唔做依D野

唔想到春天

更加唔睇得
更加想食野

you know that feel

It dog *3 fced

喺連登交友

今季新番嚟
杯叔叔

嗌交好事黎 如果有結論既話

咁忙學咩人拍拖
叫佢同左右手拍拖啦

呢啲問題坐低認認真真傾啦
如果係用嗌交嚟處理 唔會有咩好轉

聽日present 一齊休息！

每次既結論就係無野想同我講

Why *3

it just happened

same....

上到U之後冇再睇動畫
有冇漫畫網介紹

咁早d抖
養足精神present啦
早抖

點解唔可以分少少時間俾我

交到幾多個

應承咗會改應該有十萬次

你哋三個

冇心的
死之前會信耶蘇
信主得救

點解嗌交

我唔係it9

秋天會習慣

暫時係0

我係動畫派
冇乜點睇漫畫

我話心淡 跟住變咗我唔岩

愛滋針

漫畫一集可以好快睇完
動畫skip晒op ed都要睇20分鐘

好多野積埋一齊的
你呢

Discord 傾計

因為佢愛自己多過愛你

大量

咁有冇諗過放棄

相處同態度
做隻貓做隻狗不做情人

聽日可能係我人生最重要既其中一日
出嚟做野第一份工last day
同埋追緊既女仔話聽日比答案我
瞓唔著係咪好正常

我好失敗

都係
巴打祝你聽日好運

就算心淡都唔係一個錯
你又唔係俾帽佢

佢話自己好自私 我唔介意架 我唔貪心 我淨係想有少少時間係focus係我一個only 好難咩

多謝
我而家淨係想快啲瞓得著
聽日以最佳既狀態迎接一切
無論結果係點

一次都無
雖然知佢成世都唔會改 但我包容咪得

但係好多漫畫係黑白
同埋有啲漫畫個分鏡做得唔係咁好
睇到好辛苦

你咪我朋友囉

基本人性姐

可以唔洗俾人劇透

都聽落都係果味野啦

agger
good luck

咁我人生好成功

上呀

有劇情is ok

有時間既話睇完動畫再睇漫
冇時間乜都唔洗睇

你越放低身段
佢咪越肆無忌憚囉
佢就係知道你鍾意佢會忍佢

係因為佢第n次鬧我 我心淡 結果我又錯了

好似我

追緊個女仔又係
明明曖昧緊
有時又會成日都覆好少/ hea send sticker
問佢做咩佢話懶，但其實咪又日日煲劇
睇少一個鐘同我傾下計好難咩

來互相傷害

從來只有你傷害人
邊有人傷害你

串得既好撚過癮

希望你地可以幸福

連登有愛
一兩分鐘就收到幾位巴絲既祝福
打開signal同所有人打句野
啲人都唔知有冇覆得咁快

咁呀...睇完你咁講...

冇人陪我傾
所以唔使驚俾人劇透

我突登開po save地獄meme
搵個陣好方便

你依家咪傷害緊我...

係 人生勝利組

you too

我應承過佢 就算係我岩佢錯 我都會主動氹佢 但其實我都會難受

真心話：拍拖拍到咁冇自尊，佢只會一次又一次挑戰你底線

睇地獄meme會笑到仆街 諗諗下自己都幾黑心

都有啲漫畫會睇嘅
例如BL

嚟緊睇過套，等我劇透下

明既，身邊既fd都同我講機會唔大
但點都好佢話聽日比個答覆我
我都可以了結件事
本身大家同事嚟
聽日last day之後如果衰咗都唔洗驚面阻阻

等等 你女黎架嘛???

咁你成世都接受到就無問題

搭車都有時間睇吓嘅

肚餓等食宵夜

JOJO

先入為主覺得呢個post全部都係男人

但佢真係好錫我
我唔知係咪我自己太煩太貪心

如果解決唔到呢個問題都係早啲分手
費事之後仲要hurt多幾年

都唔算黑心嘅

絲

可能佢唔係淨係好錫你唔好下下擺自己係一個弱勢嘅位，一段關係男女應該係同等

理性去分析 真係好有感覺應該唔洗用一日去諗
因為我覺得會係一早就諗定
當然就算聽日唔得都仲有機會

點錫你法先
就咁睇落唔太覺

小妹真係小妹黎

唔包容段關係就會玩完

感情問題一律建議睇天竺鼠車車

咁你另一半係男人黎架嗎?

屌你 出黎隻抽

男人老狗點會鍾意西瓜恩我都信你係絲

我想解決 but how

HxH
你劇透到咪劇透囉

咁你只係迫緊自己去包容

真 好撚治癒

google image search me

佢對我好好架！

如果一日有72個鐘就好然後返學/工時數仍舊，

的確係咁，鐘意就鐘意
唔夠鐘意先會猶豫先要諗
不過聽日只要唔係yes
都會放手
追咗都有3、4個月
啲fd叫我諗吓自己唔好咁就人
我自己都要學識move on
與其糾纏喺一段無結果既感情
不如去成為個更好既人
遲早會遇到欣賞自己既另一半

有睇
不過唔想睇女JOJO個part
遲啲得閒應該會跳咗呢part嚟睇

依家肥撚到仆街仲要禿頭同樓主一齊喺美國養老

我寄刀片比條契弟

ching心水清

做乜日日都叫我出嚟隻揪

佢唔肯同你傾又點解決

有肚腩又禿頭不知幾撚charm

睇下你幾有禮貌

咁黃定光都好撚charm

好撚岩

打緊assignment 🥲🥲

其實感情冇話咩既
感覺舒服就一齊落去
唔開心既就散
我以前都執著喺某人好耐
最後發現根本唔開心
就放低咗

當然啦如果你放低到某啲執念/原則而段關係會好既話
冇話唔可以
但最緊要真係自己ok囉

今晚幾點打飛幾好

張建宗直頭my dream man

想食台灣熱狗

點敢

點睇Lacazette

台仔??

你言語暴力緊我

如果想開心
為甚麼需要等

我諗佢咁多年收嘅刀片
應該可以攞嚟刮頭毛面毛腋毛陰毛腳毛

食腸咪算lor

變態
真係個嘢食呀

所有野x3
到時有300歲命

台灣熱狗係咪姐係corn dog

加油巴打

10分鐘後

出版社都應該佛系等稿

支持

如果想開心 為什麼需要等

都未
聽日洗唔洗返工

根據我既統計 把聲溫柔個樣就會出事

隔住個moon都feel到我係禮貌大使啦

要 多謝你既鼓勵 人生又有返目標了

未到深夜

呢個世界有完美！！

你係中國人

屋企人仲未瞓冇feel

壓力，workload 要少3倍

正常啦
鬼叫咁多人等緊佢更新咩

不過唔會係你
會係樓主

不用客氣

幾時先係深夜

紅倉
港美齊紅
成家人冇綠倉

屌你老母
你都係

改紅升綠跌

有綠都唔夠cover

等我聽日12點開post先

Stand with 47

Ez win

點樣加密回覆

睇緊netflix

鬼唔知咩

大陸仔

杯清俾人杯

講左就係了

我哋都係中国人

中共贏撚晒

等睇聽日twin post

冇杯
只係因為我完美

本細玩妖股先泵得大舊錢

上連登
下一句係咩？

中國萬歲！

你禁回覆
之後係item bar果度拉到最右
有個鎖既icon

睇緊邊套

唔緊要
唔係第一日既事

芝士漢堡

差少少 差咁塊鏡

走得好走了

講得出做得到

當然都真，我錯就錯在太貪心
如果只係掉一兩萬落去玩
輸咗都唔肉赤
而家學精咗
除非你無野輸
如果唔係all in真係唔係咁好玩架炸

冇咩唔好返黎

新會然

唔等錢洗慢慢坐

走唔到了

我都唔想
已經靚爆曬屋企啲鏡

啱啱開咗behind her eyes，幾懸疑幾得意，好鍾意呢種要思考要估嘅嘢

醒目

躝啊

有得走好走

我走唔到
你地快走

好似幾得意
bookmark左佢先

老人院過黎

君子一言 駟馬難追

可惜我唔係君子
我係小女子

伯伯你好

你gme sh左?

我信了

希望唔好覺得悶

知你青春無敵啦

尊敬長輩

其實我淨係想食嗰條腸唔想食個麵包，咁係咪應該叫熱狗腸

im too weak

喺好閪既價放咗
唉唔好提啦，衰在自己太易比人影響
而家入市真係要set好哂止賺止蝕
嚴格遵守

你性格君子咪得

齋腸嘅話
台灣好似都係叫熱狗

真係唔好玩架
你all得一次就有下次
比你-6贏到仲衰
下次輸突返出去

個皮先係精粹

要請後輩食糖

呢個

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

唔會的
我要求好低

我性格都唔係君子呀
係小人

心照
唔洗太明顯

聽日唔去葵廣，冇得食

會請後輩食金幣朱古力

屋企附近冇咩

噢噢冇講錯

難食到

今日生日掛住個ex

未食過corn dog皮

ching平時乜都追？

唔怪之得你冇朋友啦
無端端轉Channel

發脾四個陣會點

我好純㗎，唔知你講咩

我新手黎
純粹覺得依d炒既股一開始諗賺夠皮就好走
更加唔好聽人講話要打爆d大鱷
個泡沫一爆就渣都無得淨

所以咪留俾你食囉

聽日又見嗰個同事

邊個 你暗佢？

我好錫後輩，唔會質佢哋食屎

好似冇除非有

潮文唔識唔怪你

Arkk
正一臭g

會發癲癲

岩岩八日

生日快樂
唔好掛啦

我大先輩黎

今日就你純，琴晚點解釋你條牛仔褲

咁細條

唔係
平時打機多
廢中一件

我都好錫後輩，想佢哋可以體驗多啲唔同嘅嘢

Fd啫，人家有女的 仲要大我16年

喺講錢既賭場講咩華爾街革命，打大鱷
後果可想而知
冇話唔得
你要total loss都接受到囉

入黎就係為咗乞呢句生日快樂

日文文盲

小妹剛好有碌

妹妹發din din勁Q

一視同仁

愛情不分年齡

多謝姐姐讃美

理想歸理想

連登仔個個30cm

你依家食咗佢

Hb

生日快樂

Hbd

Over左

我要dee dee

30cm咪得個睇字

訓先

想做你組仔

生日快樂祝你揾到個更適合嘅

唔好話乞
希望你真係快樂啦

你35未

飲醉咗唔知你講咩

我成日都讚你啦
洗乜多謝

Weak

Over 埋右

10幾年之後先35

好心佢就唔好講

大而無用

連登有愛 多謝各位巴絲同我講生快

醉左都上嚟吹水
巧滾動

咁等多陣啦
18歲既男人鐘意35
25歲既男人鐘意35
40歲既男人一樣鐘意35

等30cm扯個旗 都應該淥好個杯麵了

唔好喊，快啲搵個姐夫比禾

肥絲大隻真係咁黑人憎？

陳晚大左都入左黎
不過留唔到言咁解

唔食窩邊草

你仲成日激我添

睇吓N賓先

第一個冇可能啦 18歲會鍾意個阿嬋

不如搵個Dee Dee比你似乎快啲

Funny for the first time

三十路

咩2c

N賓做乜

你大方arma

好吖，你可以快啲有妹夫

所以話你真係唔識野

Less funny for the next time

大方得體

唔好呃自己

On9 for the third time

你真唔知定假唔知

點解男朋友咁中意follow大波妹

咁你教我

希望會請我去

好頹

想知憑咩

真唔知

聽日去幼稚園apply實習先

上網識人再現實識佢d frd點count

好突然

望下啫

事實 無咁好笑要笑咁多次

樣>>>>>all
條仔taste 差

如果佢Follow妹妹仔你仲驚

Umm
聽日答你

唔係> 係=

上次我話deer唔靚就即刻鬧我

真
所以唔會分了

你問逆插玫瑰，佢應該知咩事

佢係靚架 不過唔係人人都鍾意果隻靚

佢有follow

白頭到老

當然

Follow電手雞

做咩唔訓

吊癮 識玩

電子雞流出 佢應該開心到傻

講你就講啦
比5分鐘你 快

幼稚園太細啦 我要細我一兩年嗰啲

咁都得...

諗住4 5點

真

好複雜，唔識

希望唔洗我比人情

多謝

好！ 飲左啲酒岩岩
真係好精神！

咁4 5點打

屌 呢到見到幾個曼子

同佢講
靚唔靚都唔係你條女啦
講吓有咩問題

唔好，廢事做鳩人咁
你cap我哋呢抽對話
之後問N賓

要梳蕉is ok

講真一定backup返上唔同cloud
現實都要拎幾隻harddisk放

等自修室開咗幫你望下

上網都識到人

求屌醒 知佢中意大波 就係咁買唔同既豐胸丸食

正

49000

絲打不要on9

同波台d人無交流好耐
屌你咁比條link黎八下都好

諗下佢鍾意你啲乜
做人做唔到自己好辛苦
一定要自愛先

我會買的

可能我截糊

唉追劇先

我試過一日食幾日份量

感謝

個想法係好
不過豐胸丸又真係幾on9下

睇#796

我唔做壞事的
我mid term未過
仲要悔改

你個腦細d定對奶細d

我都差唔多瞓

之前有諗過買Rudy啲金仔 好彩前一排有睇post先知好多人食到出事

魚拉突

你要嘅攞去，咁我就有姐夫

我要識埋佢d姊妹

唔好呀 男人唔好為左佢地玩命

你同佢開始嗰陣都唔係大波㗎啦
唔見得佢今日會因為嫌棄你冇波而同你分手
絲打清醒下

唔講今個sem GPA無2

你點都贏
勁矛

當你好中意一個人 就會諗盡辦法想做佢理想個type既女朋友

Dllm
彩過你

今晚食花生睇猁轟

教你一兩句溝通

你諗多左啦
比你上到E 佢一樣會睇其他大波妹

再唔講 A住grad
By this A i mean available

來

寧願A grad

9up
唔識

對鞋著到穿窿都唔肯買對新 用啲錢去買寫真 最後我頂唔順買對鞋比佢

係咪交配post黎
就咁聽好交配feel

唔擔心

杯清教路
袋錢入我袋

鍾意睇靚野姐

明明日日都10一二點就瞓得着今日特別瞓唔著

唔擔心，一定A住grad

咁係你條仔要驗下腦喎

我求下你講啦 我好想訓覺

我淨係識 柒鳩文 依句

你地咩年齡層

我97 佢96

不了
毒撚

有咩諗緊

我都差唔多，一齊瞓啦

我以為讀緊中學

中學唔似會咁

我屌你個閪
我放棄 聽日先問你

訓88

早唞

公平競爭

一齊左一年 但都唔知有冇錫多過二十次

對你公平

原來有呢啲post笑咗

已經好勁
之前真係唔識

8888888888888

終於做完 但下星期一又多份要交

我由中六撐到佢去yr3
佢真係一個好射手
但如無意外今年都要賣佢

猁輸啦 想佢冇落

點解有兩個呢個post

另外嗰個post係前幾日嘅，不過比人推返上嚟

我走去推先

依邊1001到先過去

和波算啦

唔會1001架啦

得返幾年命可以抖下了！

36頁

有幾年

今晚推post神速

刷牙瞓覺
各位見字訓教

大家有d料到

晚安雨清

杯清晚安

小行星本週直衝地球…恐在2029年相撞！ 威力比廣島原爆大11萬倍

利申：冇詳細睇 希望快啲嚟

唔洗發夢了

有冇夢遺

自己玩啤牌

自己點玩

cut牌 彈牌 魔術嗰啲

巴打努力

唔係你諗咁...
只係突然咩都唔想做坐咗喺度，隨手攞起咗副牌玩
淨係識幾招

準備射波 開心

咁做咩唔訓

正
射波人生一大樂事